女友話擺酒要請其中一兩個ex

究竟有無人真係擺酒會請埋襟兄弟？
最慘我無ex可以請

同佢講預左一圍比佢班ex

分手，之後請返佢飲

咁佢數盡都得半圍，無一圍咁多

請有份參與西隧擴闊工程既工友？

叫佢啪啪啪嘅時候都請埋

好彩而家都唔算好闊

佢唔肯3P

請你去搞事？

我主要係怕d ex會飲多兩杯之後會亂講嘢

呢d女友唔顧你感受，咁踩界，婚後你都好難有好日子過啦。

佢就係話唔明以前比過綠帽我帶，我都唔介意，點解擺酒就咁抗拒

咁聽講都正正常常，唔係d MK垃圾

襟。兄弟團

帽你戴左都冇事，襟兄弟怕甚麼

你真係無撚用 咁既女都娶？

Boss綠帽你都唔驚
驚擺酒請ex?

真架，好多人知道另一半偷食都會選擇原諒架啦
最緊要之後唔再偷

始終未試過見面，加上擺酒咁多親朋戚友

請黎唱呀牛

正想留阿牛

果圍你比錢？

大家夾份

綠帽都唔介意,你仲有咩好介意？

條女咁都講得出
你之後都好大機會再戴嫁啦

就算唔黎飲 佢地都會去你囡囡既bachelor part
做咩自己諗

請比你 食飯

下次先再請啦

話俾佢ex知你係埋單果個

有冇巴打貼下處女潮文

假膠黎咋下話 咁都娶得落？

你同佢講你覺得無面囉
如果佢一意孤行就算吧啦

我就實叫佢請多兩個
錢黎架麻

哇屌
咁你無話事權了

綠帽唔怕戴，最緊要除得快

求婚大作戰

半圍咁多？
雪姑7友7個齊齊un

果圍傾包膠都傾成晚 又有酒肉落肚
正所謂酒肉穿腸過 精液西出流

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！MK賤男付出了精液，最後卻一無所有 ！
好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

有咩所謂姐 咁都忍得其實屎都食得啦

呢個年代好多男女都偷食，差在發唔發現到

不要再說了
女友真係被顏射過

巴打真係人上人，咁都忍到 個人修為一定好高

不過放心，你女朋友請班ex都未必敢去，真係去既話咪大方d反正你係怕羞姐，開放d啦鬼仔性格咁

唉，樓主祝你好運啦

雞

會唔會請埋個陣時比帽你帶個條仔

樓主唔係男人

你女友係咪姓陳叫寶珊？

不知所謂
呢啲叫愛情？
仲衰過葉念森啲橋般

會，就係其中一個ex

我識佢，破過好多男仔處架嘛
不過我女友唔係佢

除此之外，其他嘢我地都相處得好好，如果唔係都唔會談婚論嫁

留名

咁你都忍得 屎其實你都食得
不如你唔好做男人啦
廢到咁

不過都係假膠多

婚後再綠帽
之前綠帽都ok
結婚請ex都ok
而家唔係唔ok吓

當年我都係第三者搶左呢個女友返來，算係互相令對方戴綠帽

正垃圾

你都幾大方 頂綠帽由頭粒到落腳趾尾都無野

咁抵你死喇

台下的兄弟回想起當日瘋狂抽插下高潮淫叫既新娘

屌好撚賤

比你講左我心聲

請埋佢地啦
唔好咁小氣

Btw 樓主不如索性考慮埋 台上表現食屎
大家睇得開心
反正你都無咩唔忍得

樓主=廢閪
影衰男人

雖然我覺得假膠味濃但都想講下

重點係點解要請？ 為人情？ 為晒命？ 如果樓主心裡唔好受就唔好勉強，結婚當日你都係主角黎.... 夾硬應承以為嘈親交都提起，無謂啦

咪咁小家啦樓主
緊係請啦